[笠水] 劉美君：支持警方保護我們，但反對警察過份使用武力

Prudence Liew 劉美君
2 小時 ·
I'm sorry if I haven't made myself clear enough. I believe there are good people in the police force and we need them to protect the citizen. But I do not support those who use violence or excessive force.
我支持警方保護我們，法治基石；但同時作為一個人一個母親，反對警察過份使用武力
(大家都係香港人，你地唔好對峙啦！）

又兩邊各打50大板
收皮啦

依啲爬牆派

阻你少少時間
我見到好多post話71 係去示威遊行就算 各位 抗爭左成個月 聽日金紫荊廣場大好機會見到政府高官 點解仲要揀去示威遊行 你地只要行出黎企出黎就幫到啲義士 唔好個個話我唔衝 無人要你衝呀 我地要人數幫啲義士cover呀

我求下你地聽日朝早出黎呀

做乜9

收皮喇 永不返身